你最難忘嘅生日曾經點樣過？

淨係記得踏入二字頭的生日喊到仆街
自此之後每年生日都好平凡咁過

「唉又老一歲啦但係自己依然一無所有，明天再加油吧！」

死老嘢

0歲生日
嗰日我喊到七彩

16歲生日成功戴綠帽

我媽話我出世嗰陣係笑住咁出世而唔係喊

比ex飛鳩我

做到15下pull up 再講

係我十歲生日果年我死左

啲人咁仆街嘅 生日先來飛人

ಥ_ಥ

禿頭鬼叔叔！？

大撚鑊
好似咁多年嘅生日都冇乜印象

照下你個柒樣先啦自戀肥西，屈我同你示過愛你當連登個個都係不服來電果d狗公？

同條女（唔係女朋友）食飯
佢唱生日歌同買生日蛋糕比我食

利申：已經好少聯絡

所以d 人見到我見你我無下巴 唔係我肥其實係我真係鬼

咪係所以好怕生日

生日嗰日係中學debate比賽final，我發住燒去講，講到一半雙眼發黑完全睇唔到嘢
到成件事完咗，我都係盲住咁摸路返屋企依家諗返覺得當時應該直接call白車

請女朋友去鋸三千幾蚊扒 再買左jo Malone 香水做神秘禮物 隔幾個星期俾帽我戴

約食生日飯俾人放飛機 跟住自己一個去食

自己一個買蛋糕比自己 坐喺電腦慶祝生日

好sweet 雖然唔係女朋友
佢幫你慶祝即係佢都重視你啦